喂喂喂，9.29 10.1行動po呢？又話全球吹大雞？

搞咩呀你地？大日子就到啦 仲唔推行動Po?唔好沉醉藍絲個到打飛機啦！
把握機會！一定要贏！

光復香港 時代革命

我到宜家都唔知個兩日去邊呀

929香港係有咩活動

無出去既朋友 快d推929 同101 反共行動！！

我都係

Push

吹大雞呀！！

要人！

如需要地方呻發夢的情緒 但又唔方便留言/CD-ROM 可以TG搵我呻 情緒是需要適當地發洩 不專業的樹洞 希望可以盡力量幫助前線 光複香港 時代革命

雖然我有係Twitter幫手推 但我唔知香港係有咩活動

唔好柒比全球睇！人權法未過架！五大訴求 一樣都未有呀！

咪就係囉要集中討論下啦 想出嚟都唔知去邊呀宜家

推到有人有行動細節為止

唔知做咩既手足 大定一齊討論下

8.5當日有好幾區係被無視
因為針對性唔夠

你地唔係想慢慢等美國做野就會贏呀？冇得返轉頭架啦 救義士得一個方法！推翻制度 光復香港！

但好矛盾既係 地區大遊行好易比人圍捕 可能各地區都set某個target出嚟 成功就散就最理想

有冇人有文宣圖呀？比小弟airdrop 下都好呀

推

屌 開親po都冇人理

大家諗清楚未架？事態發展到宜家 冇可能返轉頭架啦！一放緩一輸就以後都係咁架啦

一係贏！真普選 怎至獨立！
一係輸！變新疆 比人清算！

究竟我可以推幾多個comment

928都無呀

929全球呀喂

日日推新聞冇用架！行動最實際！

咁你咪唔好撚去囉

去到全球啦大佬！咪吹唔到雞咁柒先得架！

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

去乜9？都唔知去邊 點去？

請大家睇睇推此post:
【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

點解話中共最驚青天白日滿地紅（以及黑警阻撓高舉中華民國國旗嘅往績）：

神州青年服務社在公眾場所活動中揮舞中華民國國旗常遭遇打壓，如在2008年台灣總統大選舉行時，團體在旺角行人專用區直播總統大選開票情況，但老社員事前被中共人民政府駐特別行政區聯絡辦公室施壓，表明不希望看到青天白日滿地紅旗，「連佈景板遣詞用字也欲知道，不太接受佈景板印有『中華民國』字眼。」[1]

前社長林偉棠先生指當時直播時，警察給予「溫馨提示」，以「擔心團體取出青天白日滿地紅旗會與其他人引起衝突」為由，阻止他們揮動中華民國國旗。團體中有人慾取出旗幟揮舞遭警察干預，支持者即時收回，但到最後宣佈結果時，支持者也不理會警察，取出大堆中華民國國旗舞動，警察也無可奈何。

簡單啲講，青天白日滿地紅旗，同埋中華民國正統係匪共嘅春袋，大家十一想落中共面就要高舉高掛中華民國國旗同埋美國國旗！

除左黑旗之外亦可考慮呢面旗：

我敢保證呢個場景重現香港會極震憾

無人講仲有一星期咋

痴撚線 今日活動都未完

push

Global Anti Chinazi

兩邊一齊推啦 機場大家都熟哂。但呢兩日仲未有眉目

激橪死支共

搵我都可以

原來真係有人唔知證明我開po係啱

係 幫推

我地搞緊韓國嗰邊嘅929 希望搞得成

你地928 929都加油

大家仲記唔記得save低文宣airdrop呀搭緊地鐵係咁㩒 好爽

宣揚中共竊國，係偽政權，必須高舉正統嘅中華民國國旗，先至名正言順

要完哂啲活動先傾得有排都傾唔到 928 929 101都係大活動嚟 要早少少準備

唔撚洗你喇
你繼續留番係屋企上連登亂屌啦